正式宣布：香港獨立議題入屋！

堡主

sorry應該係
689，777